【這個時間最適合了】

你試想想，當在警方前，有1萬幾千人聚集，警方set晒架部……突然間，前面的所有人走晒。你話警方幾無引呢！

然後，這1萬幾千人又聚集另一區……
警方需要時間佈陣、重正需要時間絕對比市民耐，好啦警方set好晒架部……前面既人又走晒！你話幾好玩呢！

啖氣谷上腦，冇得發洩
警方磨拳擦掌，諗住可以打人發威，點知你班契弟走曬，冇得發洩情緒，你話幾嬲豬呢

push

Push

推

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

走啦

講左2個月啦
有冇一次係做到?
有冇人可以當面屌醒前線?

閃水喇！